# Descrição

Este é um projeto realizado no curso de Informática do CEFET-MG - Campus Contagem na disciplina de sitemas operacionais.

Ele consiste em implementar dois algoritmos de escalonamento de processos em C++.
